點睇屎萊姆做左youtube一哥

請哂所有youtuber黎，自己友就坐1,2枱好似主家席咁，自己就做主持，冇野做周圍招呼人，好似自己係公司老闆咁

無料扮四條 完

Stop making stupid people famous, thx

香港2018 年度搜尋榜
熱爆關鍵字
1) 延禧攻略
2) 世界盃
3) WhatsApp Sticker
4) 山竹
5) 書展 2018
6) 跳躍生命線
7) 如懿傳
8) 與神同行
9) 飛虎之潛行極戰
10) 逆緣

數據答左你

香港唔單止貧富懸殊極大
文化思想都差異極大
叻既人唔多
蠢既人佔左大多數

我認係波子哥哥先系一哥

點解次撚次都要整個中風表情呢?

個cover見到都唔想打開

真係諗唔撚明點解有咁多人睇

達哥
Bob叔嗰啲都未出聲

呢pat唔係大陸屎黎咩

大J先係一哥喎

Ming仔 bob叔先係清泉
呢個

所有YouTuber? 有冇個list睇睇點所有法?

由其除眼鏡之後鼻嗰粒墨，睇到都唔開胃

啱，佢地係低調高質，唔似舊屎約成班人圍威喂

可能就快中風

睇見班垃圾youtuber圍威喂就想笑
好彩ming仔 jfft 嗰啲無埋堆

個死肥仔搞埋啲咁嘅野真係做到好肉酸

去得既全部都係垃圾